共和黨參議院多數派領袖麥康奈爾：他將為拜登內閣的所有人選提出表決

係咪姐係提出異議

即係點

“They [Biden’s nominees] aren’t all going to pass on a voice vote, and they aren’t all going to make it, but I will put them on the floor,” the highest ranking Republican said.

開口牌講明唔會全部俾佢過

條共諜又做戲

唔扭下屎窟花點同支共R著數

重要位置全部舊人，你想點異議，唔通基佬個 d 癈位你唔過